22.24.31 d狗已經叫d鋪6點前收鋪

唔好玩啦

一日最衰送中

防暴到 防暴到 早早關好舖

真嘅話係咪我地連去都唔洗去